大家有冇朋友做警察？

有冇問過佢地究竟搞邊科？究竟是咩引致佢地咁仆街嘅行為？是上司命令？是自己真心想打9示威者？真心認為自己好啱？是不是有苦衷呢？被洗腦？
一班仆街的人咁岩聚集成為警察？定係一班正常的人成為警察後變了仆街？